成日都話選戰，人地選委主任操DQ大權

如題，DQ權任佢玩，仲選乜L嘢？
等到時DQ晒，幫你篩選好，投乜春.......

DQ個DQ權

所以繼續唔檢討選舉主任職權一樣冇用